翼b今晚

係屋企食

炸嘢去咗邊

我今日食芝麻糊

好撚好笑呀屌你老母

食少一餐姐

我見到有個樣

見唔見到有五官

一個人食咁多

同屋企人食

要分比屋企人

。。。。痴撚線 咁都比你見到我個樣

教光左 okay la毒撚黎講

屋企食都幾正
我屋企冇野食

咁比你電話我啦

d薯仔煎得好正呀屌

燶燶地邊

翼翼啲薯仔好正呀

你食咩🙈

遲下先啦🙊

我親手剪

吉妹過黎食

翼b你再唔食菜就嫁唔出架啦

真係唔中意食菜可以點開始食返

拎啲菜去炸

好正呀

原來不是雞皮